［20-2-2019］股市直擊+波神信眾區

Wa free chow?

Cls

AU GAP DIE

送嗰100石抽左8下 得風神同佢

Short NG short aud

橙 range

5抽2nd 水魔女+1st風神finally

得三隻識郁

NO LA...

refund la llm

講 想要幾多

大爆升

uffl

gap die la

新限換邊隻好

28599.77

忍唔住開咗啲下月

有RX既話換木劍做繼技基底幾好

是咪NEED兩隻...

27?

Yes 65

蠻龍繼木劍

me 平左sp+左ＤＤsc

風神4號機

27is粥

去返開市價

肥啦你

期夾又唔講

大c 早兩日一推中人壽，就升到baba聲

不過佢叫唔好買著

FFL

木劍技幾好用 2cd清哂毒廢炸彈

今日一通login 咁慢

木劍好過火奶赫拉好多

火奶冇火魔女可以換既....

想PUT 9 D 地慘股...

人仔

me too

DIM DA...

Mo rx 換乜好

外貌協會就火奶
TAI CHING想要多個輸出位就黑皮....

升到癲左 都唔知升乜

一定係想gap bao me

MO RX 就應該棄驚...

竟然有6個勤工獎